鍵國派發完夢未？？香港只剩底流亡海外一途

鍵國派究竟發完夢未？？？你地毫無國際視野只係一係味開埋啲垃圾post，一係就係懶係感性咁叫大家唔好放棄香港，香港獨立云云。你地根本完全唔了解香港處於咩情況，所謂計劃不過係泛泛之談，見到人地國家獨立就ＦＦ自己可以獨立又話咩比啲時間香港就可以獨立。醒下啦傻仔！十九大中國話要全面管治香港然後中國2020就會實行社會信用制，到個陣時個社會信用實一定包括埋香港，你重想慢慢黎？？咪咁天真啦！！到時你就算只係做鍵盤戰士都比人拉做二等公民同禁止出境！！

依家距離２０２０重剩底二年半左右香港人應該集中爭取ＢＮＯ平權流亡海外，無ＢＮＯ更應該集資去外國買地流亡，你可能呢個係為係港蝗，無錯！！的確係港蝗但做港蝗同死你揀邊個？？

一陣一定有鍵國派跳出黎話未試過點知唔得云云，我可以肯定答你香港鍵國係１００％無可能，香港唔同加泰香港大多數人都反對鍵國而支持鍵國既多數都係社會低層或者手無綁雞之力既後生仔，要財力無財力要武力無武力，就算死好彩有一段短時間鍵左國最終會因為中國政權不穩而成為中國民族主義既攻擊目標，最後一定離唔開中國統治，所以香港只剩底流亡海外一條路可以揀

醒下啦！係咪要解放軍殺到門口先至識醒

有冇諗過你都係發緊夢?
無可能發生嘅野就唔做?

樓主係有心人

依家距離２０２０重剩底二年半左右香港人應該集中爭取ＢＮＯ平權流亡海外 - no chance, the British government will not entertain this!

The only ways for BNO passport holders with no money or skills needed for the UK job market to get British Citizenship are either via marriage to a British Citizen (spouse visa) or by serving in the British Armed Forces (UK immigration rule 276O).

十卜樓主
齊來做新移民
共享中國人光榮

依加真係得返自己移民同等英國人幫班手走呢兩個可能係合理

買地流亡？香港人唔燒到埋身都唔會做任何野，依加仲有大部分人唔理政治，邊有可能籌到錢買地走

等英國人幫班手走 - go to where? It is very unlikely the British government wants to let in 160k Hong Kong people (plus dependents) with current BN(O) passport - let alone 3 million!

As I said above - the only way out for Hong Kong young BN(O) passport holders without money nor skills in demand is for them to join the British Armed Forces and get Indefinite Leave to Remain (ILR) [永久居留] after 4 years' of service under UK immigration rule 276O. Once you got ILR, then you can apply to register to become a British Citizen under section 4(2) of the British Nationality Act 1981.

原來你有得走

中東 , 東歐班人就有

駁都駁得有point啲啦鍵國

算啦無謂同連登囝嘈 細蚊仔唔識世界

樓主 認清事實係好事
港獨同建設民主中國一樣on9

話唔定都係走，點解有錢唔自己移民要同你夾錢買地，多錢得濟要幫埋你？
想走既根本唔會理其他人，一定會四散，只有留低對抗既人先會諗團結一致，顯淺道理

如果你地真係有做D實際野去推動港獨
我會極之尊敬同支持你地獨派
始終你地係落手落腳咁去做不可能之事
親力親為咁達成夢想

但問題係你地獨派根本完全冇推動過
上連登精神自慰下 捉下五毛就當自己做左野
係連「做」都稱唔上
只不過上連登打下口水戰
就以為港獨可成事

口講一套 做就另一套
又要民眾不要問只要信
人地就念力抗共 你地就念力港獨

咁97後出生班人點算

多謝樓主屌醒班鍵盤戰士，
好多連登仔同個無恥政府一樣，講完當做咗，無論搞乜都唔會成事。

知又點，香港生活仲算方便太平邊有人肯行出個comfort zone做野，人係要見棺材先知死，我都好少理呢度搞成點，自己搵方法走好過。

又係買地果啲on9建議

莫講話守住香港
就連守住網絡陣地做唔到

以香港人步伐唔一致黎講
獨立係唔會由單方面推動就成事
簡單黎講「只欠東風」
之後就係背水一戰

都係咁講，唔好當左連登班痴線佬係獨派
通常上得黎講野既，都係唔做野

一冇得一句你係五毛收樓主皮，班屈毛即刻唔敢入黎
鍵國派論據嘅蒼白表露無遺

人地9up當講笑咋

又係呢條柒頭,係隔離po柒完又到呢到
真係蜀中無大將

係最後無做到先柒左姐
宜家做都得，不過選扯要轉

你同食魚巴到依家都未入五毛list簡直奇蹟

蓋清推舊POST
失敗主義

鍵國撚其實真係好幼稚
問心我都支持港獨
但冇條件

第一個條件係國際認可
人地加泰由政府提出獨立，有民意授權
冇人認可都只係俾人當發up風
你班鍵國撚我當俾你威到佔領立法會發佈獨立宣言，全世界包括香港人只會當係一件小風波，唔會成為一個獨立過程

第二條件民意授權
根本香港人都唔想獨立，少數鍵國撚騎劫大多數市民，你點會有人支持。你人數多，覺得需要中港分隔，港共政策想融合個阻力會大，甚至會出現中國分隔政策。到時國家政策夠獨立，係差名義上，好似台灣咁，就易分離。但香港唔係，市民一係歡迎中港融合，一係無感，中港政策上只會越來越緊密，你獨條撚

有遠見嘅人唔係講港獨，而係爭取我講嗰兩樣野，或者更識政治運動嘅人會諗辦法創造更多獨立條件
喺到屈毛，漠視條件不足只係想透過衝突去實行獨立，真係哂9氣

老老實實邊有人會搞，但其實今日個現實，離開點都有建設性過同個獨裁政府玩

問題係香港咁方便，你唔生仔+討厭政治，生活係香港根本係無問題

更加唔洗旨意政棍幫手，一陣d支持者走晒邊個選佢入去食納稅人錢食到肥肥白白

有班離地撚成日以為打到黎先走啦，又唔諗下一陣真係打到黎有得走果班都唔係普通平民啦

你真係想走嘅，夠後生就靠自己啦，今時今日唔好旨意香港人喇

鍵國派捉緊毛
唔得閒理港獨

廢話
你試下左腳踏右腳上太空啦
未試過點知唔得
唔得一定係你方法唔啱

我其實一直都等緊上花名冊嘅一日.

騎劫覺得香港人支持港獨果下真係好戇鳩好肉酸

其實之前諗過政治上最理想嘅方法係口嗌港獨, 實質就檯底同中央政府傾更優厚嘅自治條款, 但加泰已經話俾大家聽依招唔work.